利物浦今年咁勁，捧咗咩盃

吓？

歐洲爆笑盃

係咪唔記得左 英超亞洲區冠軍呀

😂

平行時空歐聯冠軍

個圖Mean 到！

勁過19000